英格蘭定德國

無錢了 得番一舊水 求大神

輸埋就無本

英

睇完英格蘭個陣有腦嘅都識買

真係? 唔好水鳩我

ching巧耐茅見

德英對賽，通常都係作客果隊贏

英格蘭
德國要大賽先有有料到

你地一啲又英 一啲又德 屌

友賽之王 呢場平手盤高水 抵玩
但係你得一百點買盤

我個人估計波蛋：2:0 3:0

hi 呢排又要肝fgo又要賭波 好支力

u呢排轉戰cc台

班賤狗唔屌唔得

德國友賽揸流灘是常識吧

Sky sources: Expected @England team to play @DFB_Team_EN: Pickford, Trippier, Rose, Stones, Jones, Maguire, Dier (capt), Livermore, Loftus-Cheek, Vardy, Abraham. #SSN

我新手黎 有無咩方法易上手

咁多連登仔撐英 仲唔識買 ？

0:2

友賽之王 vs 大賽之王

龍虎切首名入球

睇多啲波

0/+0.5